所以話 幾時都唔好娶大陸女人

我屋企就係一個例子
老母大陸落黎
無教養 無禮貌 貪錢 香港宜家呢個關鍵時刻仲係度愛國愛黨
最仆街係比我發現佢出面搞第二個
隨時佢有日拎曬錢走佬我都唔會覺得出奇
話我有偏見都好
大陸女人玩下就得 過人世？不了
係中國比人洗腦洗左咁多年
點可能企出黎同你抗爭
更何況香港未來會有更多嘢要爭取 選擇一個合適的伴侶係好緊要

勸大家娶咩女人都好 都唔好揀中國

係

屌你老母

娶唔係問題
請返大灣區娶
唔好落黎香港

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

送比我都唔屌

語言上 唔用jer屌， okay?

Sorry ，我係女人亦覺得大陸仔都好l難理解。

我有d朋友由香港人變咗做大陸人

你行下深水埗
有冇歸屬感？

驚世真言
引以為監

講緊港人沾左支那文化？定成個人北上神州？

咁你老豆呢？

出去玩 但行為衣着都內地化了
習慣咗用微信 IG用簡體字

樓主支那仔

有家出來抗爭咁多日，真係無乜見過新移民會出來

咪分化，香港人係一種精神

試下接觸下時下中學生嘅社交媒體，真 無眼睇，佢地以為自己好型，型到盡頭便是

樓主唔好比人分化

要娶大陸女人既人, 應該只能娶大陸女人

係㗎 直接分做香港人大陸人算

直接翻去抖佢個陰啦，玩乜L野ig呀

係我就做不孝子星佢一巴

拉兩圍fd 一班香港 一班內地

樓主豈不是小雞？

仲屌?佢老母個閪有毒㗎

架妹都唔好揀呀～巴打～佢地差唔多架乍講真

阿Ching講多兩句

我絲

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

無教養 無禮貌 貪錢 工又唔洗返
仔又唔想湊 日日係屋企睇支那節目

屋企有一件

笑撚左
咁你應該快啲帶埋你老母返大陸
你都係蝗蟲之一

多謝你屌柒你老母

回覆返所有話我係半支那人嘅cm
我無全力選擇出生
但係我有權做應該做嘅嘢
5/8 不見不散

睇人啫
我老母都係大陸人
深明共產黨信唔過
係黃絲嚟

大陸女人只係適合做飛機杯
大家唔會同飛機杯談心咁on9嘛？

天琦都係喺上面落黎啦
你只要肯企出黎就已經係我地嘅手足

我惗上一代好多老豆老母其中一邊係中國人
但係只要佢地有良知 有正確觀念
我都唔會歧視佢地
因為我自己都係

真係好無教養
完全唔識理人感受

我老母又係以前大陸落黎，成日叫我咪多事做順民
仲叫我唔好黑衫，因住比人打
我話如果下次有班唔著衫既人打著衫既人
咁你係咪又唔著衫出街？

生你㗎？

香港女仔咁好 做乜都揀個大陸婆做老婆

大陸雞俾狗屌就ok

比我件越南新娘都受
但大陸個D真係

我都識呢啲人 瘋狂係ig po佢同啲大陸仔嘅qq對話
真係痴撚線
返上去做大陸人啦

之後只選擇有上過街既港女

媾唔到咪要屌支那閪

係呀 又咩過錢又紅色之類

大陸女人玩下就得? sorry
玩都唔想玩 咁撚污Joe
掂都唔想掂

好想識上街港女呀

same here老母日撚日係到吹奏支共
話咩支國啲嘢平靚正叫香港學下仲話邊個做皇帝都唔關佢事
我問過佢點解咁鍾意支那唔上去住
佢：（理氣直壯）因為上面冇得攞香港福利囉

屌那星點解我會有個咁仆街嘅老母

唔怕 因為我係香港人

無言⋯⋯加油

唔係話無反共,不過比例真係少之又少

我個前老闆就係咁
佢寧願自己攞哂去賭不特止，
都唔會億吓啲無家可歸嘅人
結果現世報，輸多過贏，輸咗成2000幾雞

仲要用返大陸果套管治方式喺香港，
前公司已經夠亂，仲要喺到加鹽加醋，
成日同啲客講，話黑衫嘅就係收錢喎，
我聽到即火滾，寧願頂佢
都唔會同呢啲奶共嘅人打工

所以我上個月決定炒咗老闆

(飲食業小老闆) 支援發夢發俾人抄冇工開+冇哂錢食飯既義士+義士食物支援+有地方落腳

阻阻你地，得閒既麻煩幫手推推post
等多啲有需要既巴打可以見到

好羨慕

點解咁似我開
我老母又係大陸落黎 又係比我發現左佢有第二個

樓主唔好咁啦，天水圍好多新移民都好清醒架，冇必要開地圖炮

臭架喎

咁似我老母

可唔可以PM介紹你老母俾我識

同黑狗唔係香港人一樣道理，樓主出身冇得揀，但用行動證明自己係香港人，唔好再分化

架妹無出過國讀書既都係豬到仆街
應該話日本人幾乎都係

港女先係世界第一

佢用開we7

呢個真

港女最好

最痴線係佢仲要瘋狂po抖音 成日分享抖陰啲「至理名言」

我唔介意，我希望以愛感化佢

Agger

記住收埋返d私己錢

我即刻諗起一個識嘅人
明明就勁負面 拎d好似好正面嘅出嚟post

i know that feel
除左出面搞第二個，我老母exact7ly同你老母一撚樣，講野又冇腦冇邏輯，仲要以為自己好撚醒屌極唔醒個啲黎

正佢老母

你覆佢

生果又難食
豬又有病
水又貴又污染睾金屬又多
奶粉有毒
面霜有水銀
菜又農藥超標

中年it狗又好人好多

好難搵 因為我唔用

推

我老母都係大陸人

自從朋友同大陸佬結婚
我就斷絕來往
覺得無嘢好同佢講

但蝗女真係好大奶好正

仲話香港教育無教人愛國真係好失敗

點會有香港女仔同大陸人結婚咁癲
正常掉返轉

肥婆嚟

我惗好多都係假奶
宜家醫美咁發達

一定啦！！大陸出來既，都係人渣敗類。

個圈子本身係毒定點

好多係真奶

屌啦

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

油頭暗瘡肥婆
好似20歲就嫁左比個大陸仔

三聚氰胺奶你敢咩？

佢地食開化學合成物，仲要個個整容整到一樣咁

算啦 血統唔優質就比大陸啦

同香港人結婚生仔係公民責任

我阿媽北京人黎
次次遊行佢都有去

咪係 外國都幫手夢遊
就係未見過一個大陸女人

送佢番支那 唔好落番黎

你有幾多年冇睇新聞啊？

從來都無考慮過大陸仔
香港男仔係最好

我老母都係大陸落嚟

不過勁支持我

大波有錢呢咁？

我啊媽大陸人， 支持反送中，日日係屋企屌班黑警。
反而土身土長既仆街老大豆係藍絲

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

上一代落黎果d 都係咁架啦
無學識無文化 對共產黨仲充滿憧憬
有陣時真係想佢地早死早著

肥婆都𡁻，男女比例失衡到咁....？

我老婆都係大陸落黎 中一落

而家反共到不得了 心底已經支持港獨

最唔明係見到啲中同搵大陸仔 仲要瘋狂show off
次次見佢曬命 都忍唔住恥笑

應該唔會 見咁多大陸妹搵港仔就知

我阿媽都係大陸嚟，比較港豬同政治冷感，不過唔鐘意大陸

其實班大陸仔真係好有錢

羨慕
係中國接受咁多年洗腦教育都企得硬

我都識個肥婆同你個肥婆經歷有啲似

中国女人好食懶飛
又無腦 肉便器就差唔多
但唔好精蟲上腦

我生母係我幾歲時候走咗，之後係親戚到住左幾年老豆返大陸工作時識左依家後母，蘇州人，曾經帶過我返廣州住幾年醫病後尾返黎屯門讀小六，老母雖然大陸人但都算肯做野只係睇錢睇得重，都算專一又肯捱，老豆做地盤都還好，係爆血管之後無做地盤由我後母一個做長工撐起都算係咁，但唔似足香港師奶咁催谷仔女，好似大陸婆咁放任對我

你係咪00後

大6仔都係，
有個大6同事落左來7年拎左HK人身份，
尋日fb係咁譴責黑衫人破壞
話佢地唔係追求自由

然後成班蝗蟲幫拖
班大6仆街咁愛國唔返大陸住？

係
表示贊同

大陸妹屌完就算

勿相認

咁你就咪用普通話拼音打字啦

越自卑越要show off

屌同我屋企一模一樣 不過娶嗰個都係仆街

我老婆都係大陸妹，但係經我教育後己成深黃
雖然佢和理非‘但佢為抗爭者流既眼淚多過我

對唔住老味好耐之前都係大陸落黎，但撐我地。扑街老豆香港人但偏藍

大陸女宜屌不宜娶是常識吧

完全系...佢地D血性,,,,傷天害理都一樣安樂

你老母仆街啦

我老母都係大陸黎但極深黃 日日同D藍C做文宣

我有個朋友勁靚，去外國讀書，竟然嫁左個中國人，而家全面失蹤

幾有錢都好 都洗唔走陣鄉下味
佢地最叻就係瘋狂買名牌包裝自己 但點包裝都係有陣柒味

其實都未必，大把土生土長廢老都奶共日屌夜屌
相反部分新移民知中共係點先出黎遊行

你都幾撚戇鳩 講撚到你出世有得揀自己你咩人咁
樓主認清事實我已經覺得好撚型

我𠴱fd話如果佢有一日鍾意左大6仔，叫我大巴大巴打醒佢，我話我都係

係上水見到幾撚多老夫少妻，嗰啲中年北姑又樣衰打扮又撚核突，睇撚見都火鳩滾

最仆街係就係呢班撚樣搶撚我地啲公屋資源

阿媽死得早跟住我老豆急性病死最後連層樓要同個大陸臭系對半

咁你上面嗰句係咪都係「為咗得到認同咩都up得出」？
不撚知所謂

但人地眼角好高嫁bo

Cls 真， 佢地玩抖音 打拼音 打字打書面語

這是常識吧

好過自己一個打飛機

我話你呀

我老母都係大陸落黎 細個冇乜讀過書
好彩我由中學開始比老母用我FB睇新聞
依家係一個和理非黃絲
我愛我老母

男人同樣啦
唔好嫁大陸佬

縮骨卸膊奇奇怪怪
有啲成個乞衣咁
同佢做莊員真係慘

今日見到個廣東話未講得正嘅師奶行我後面
聽佢同朋友傾計好明顯知道發生緊咩事

op, 咩出身冇得揀，你可以揀去做番個人已經贏番哂！

我學左好多年速成都學唔識

咁其實台灣都講普通話

識親既大陸女真係超閪
成日覺得自己好慘，po埋啲無腦語錄
又鍾意做copy cat
人云亦云，無腦到一個點
雖然識有個讀到書，但都係死讀書個啲
大事大非之時都咩都唔理
豬到呢

我係不孝
我已經唔會再俾家用

咁你記得搵返個正常既男朋友

請返回大灣區團聚